點解毒撚會想有另一半？

都已經毒咗咁耐，點解重會有呢種心態？

痴心妄想

一種自覺身份上嘅改變? 寂寞？

應該唔關寂寞事
話晒毒咗咁耐

想屌閪

因為大時大節會寂寞

有手仔摸

為何不叫雞？

雞污糟

左手摸右手

有好多野一個人做無咁開心 多個人陪會開心d
同埋覺得有人鐘意自己係自我價值既肯定

前者嘅話朋友咪夠？

一定關

毒撚無朋友 就算有都只係同性朋友
唔通兩條毒撚去沙灘去迪迪尼咩

咁摸丁丁

毒撚冇錢叫錢 女友=長期sp 既心態

未拍過拖會想要
但溝過之後都係自己一個開心d
佢睇劇就得 我睇動畫就唔得
出街佢見到靚仔就好開心咁同我講
我淨係見到前面有個靚女少少都冇講野就問我望咩咁鍾意溝咗人地囉
所以都係算啦
唔係人地得我地班毒撚就得嫁

我都係噉話

係
不過所有朋友都有脫毒有女既一日
所以fail

對唔住囉，想下都唔得